終於“最衰拉莫斯”依句野可以用返落鍠馬度！！！！！

“最衰拉莫斯” 班鍠咁中意依句野， 又可以講成季了😂

請問下場歐聯仲關唔關我事？

關 下年分組賽

都要停多場停一年賽

冇一年
半年啫

四大皆空